民主派民調支持留任和離任的人均不過半數，但支持留任的稍多

留你老母任

點解冇訪問我？？？

預左係咁

屌，真係任鳩佢開

拒絕與獨裁者妥協。10月1見

民主派丫嗎

成班政棍

扮撚曬嘢,一早就想接受委任啦.

本土同泛狗一定要決裂

佢哋之前訂個界線係點？

學撚埋港共d野
屌你老母 食屎啦

建議你Google下抽樣調查

推

條線就係為咗個位屎都食.

講緊點先留點先走

事旦啦

唯一希望要搞到開唔到會，之後用國安犯拉